左咩膠呀 咩人都落到埸 一定有撐警藍絲有愛國既奶共狗有黑警

打撚埋就得啦